10 Years Bond yield 1.4%

巴打們睇路

BTW GME to the moon

GME to the moon

驚閪

就52 weeks high

債轉股，利好，大牛市重臨

希望如你所願
除左GME
我清晒啦

原來已經掂到52week high

1.421

熊市?

姐係點

好事來wo

點解巴郡咁多aapl 都升到0.4% ...

其實1.4依個數字有咩特別
睇返舊幾年去到2,3,4
真心唔識

long term interest rate升, 應該value stock, e.g. bank 受惠

連登仔睇唔起價值股嫁
靜啦

升緊 即係有人賣緊美債
錢去左邊就唔知啦

去股市

你話喇 唔去股市去邊到

通漲下 公司借貸、盈利能力受影響
但商品價格會升
利申：鳩up

買廢老股既時候到
比較搏就SPXL 廢時比sector rotation玩死

通漲下 沽長債搵其他高息野 咁其他高息野係邊！

其實點解債息上關科技股估值事 公用收息股唔係仲危險咩

股票係炒預期
buy on rumor sell on fact
你而家見到佢急升
個市已經預期佢回返